VTC其下成員快啲出黎救VTC總部！

自推十次

VTC聯邦
P牌照推

711經營模式，梗有一間係係左近

VTC

斷

十八區遍地開花

幾時行動

Join唔join我玩？

呢班友做哂黑警啦